‘수요미식회’ 보쌈 편, 워너원 윤지성·황민현·이대휘 출격한다
대세 아이돌 워너원 멤버 윤지성, 황민현, 이대휘가 <수요미식회>에 출연한다.
오늘(18일) 밤 11시에 방송되는 tvN 예능 프로그램 <수요미식회>에서는 슈퍼스타 급 인기를 자랑하는 대세 아이돌 워너원 멤버 윤지성, 황민현, 이대휘가 출연해 ‘야식의 꽃’ 보쌈의 미식 세계로 안내한다.
워너원의 맏형 윤지성은 멤버들이 인정하는 ‘워너원 공식 미식가’로 전해진다. 그는 녹화 현장에서 “인생에서 가장 중요한 것은 밥길이다”라고 소신을 밝히며 “내 인생 롤모델은 이영자 선배님”이라고 말하기도 했다.
MC 전현무가 자신과 비슷한 ‘초딩 입맛’은 누구인지에 대해 묻자, 황민현은 자신을 ‘꼬맹이 입맛’이라고 소개했다. 황민현은 “매운 걸 잘 못 먹고 케익과 젤리를 입에 달고 산다”고 고백했고, 전현무는 “초딩 입맛이 아니라 미취학 아동 입맛이다”라고
<수요미식회> 최초의 10대 출연자이자, 역대 최연소 출연자로 등극한 이대휘는 “곱창, 닭발, 곰탕을 좋아한다”며 반전의 ‘어른 입맛’을 인증했다. 자신의 룸메이트 배진영과 종종 자체 먹방 BJ로 변신한다는 일화를 전하며, 음식을 맛있게 먹는 노하우를 스튜디오에서 직접 공개한다.
이날 방송에서는 보쌈에 얽힌 각 출연진들의 맛의 추억과 보쌈이 배달 음식의 대표 메뉴로 자리 잡을 수 있었던 이유 등 보쌈에 관련된 풍성한 미식 이야기로 시청자들의 침샘을 자극할 예정이다.